ACCESO

* Ingresar
* Registrarse
* Recuperar contraseña

### Ingresá a tu cuenta

E-mail

Contraseña

 Mostrar

 Ingresar

Si aún no tenés una cuenta, hacé [click aquí](https://www.icursos.org/crear)

Para recuperar tu contraseña, hacé [click aquí](https://www.icursos.org/recuperar)

### Recuperar contraseña

Ingresá tu correo electrónico para recibir las instrucciones de recuperación

E-mail

 Enviarme enlace de recuperación  
  
Para recibir más asistencia [comunicarse por WhatsApp](https://wa.me/5491121847440?text=Hola!%20Escribo%20desde%20iCursos%20para%20pedir%20asistencia%20con%20mi%20clave)  

### Crear una nueva cuenta

Es gratuito y te permitirá inscribirte en los cursos

Título

 Sr. Sra.

Nombre

Apellido

E-mail

Contraseña

Fecha de nacimiento

 (E.g.: 31/05/1970)

Completar sólo para cambiarla

 Crear cuenta

Si ya tenés una cuenta, hacé [click aquí](https://www.icursos.org/ingresar)

_0_ Mi carrito / Empty

Your cart ×

* * *

No hay cursos en tu carrito

_0_

1. [Inicio](https://www.icursos.org/) 
2. [Footer](https://www.icursos.org/content/footer/) 
3. [Política de privacidad](https://www.icursos.org/privacidad) 

Política de privacidad
======================

Valoramos tu privacidad.
------------------------

Nos comprometemos a no distribuir, vender, alquilar o compartir bajo ningún concepto cualquier información protegida.  
  
Ofrecemos una plataforma digital a través de la cual se brindan contenidos educativos. Por tal motivo, toda tu información compartida será utilizada sólo para realizar el procesamiento de datos pertinente a la gestión en cursos.

Tu información protegida incluye:

* Nombre, apellido y documento
* Direcciones físicas y electrónicas
* Mensajes con área técnica o académica
* Cursos realizados, aprobados, o abandonados
* Actividad dentro de los cursos

Detalle del tratamiento de datos personales
-------------------------------------------

1\. Finalidad que se le dará a la información
---------------------------------------------

1.1  Los datos personales requeridos, serán utilizados para proveer a nuestros usuarios un servicio, ofreciendo información selectiva o contenidos que puedan llegar a serle de interés.

1.2  Los datos recabados serán incorporados a nuestra base de datos.

1.3  Los datos objeto de tratamiento no serán utilizados para finalidades distintas o incompatibles con las que motivaron su obtención.

2\. Aceptación de los términos y condiciones
--------------------------------------------

2.1  Al facilitar sus datos personales, los usuarios nos autorizan a comunicarnos con ellos por vía postal, telefónica o electrónica enviando información que consideremos, a nuestro exclusivo criterio, que pueda ser de interés, incluyendo publicidad e información sobre ofertas y promociones.

2.2  El usuario otorga su consentimiento informado de las cuestiones siguientes:

2.2.1   Existencia del banco de datos la identidad y domicilio de su responsable: Los datos recabados por los formularios correspondientes serán incorporados a nuestra base de datos.

2.2.2   Finalidad para la que serán tratados y quiénes pueden ser sus destinatarios o clase de destinatarios: el propósito es el manifestado ut supra.

2.2.3  Carácter obligatorio o facultativo de las respuestas: Las contestaciones son de carácter voluntario.

2.2.4  Consecuencias de proporcionar los datos, de la negativa a hacerlo o de la inexactitud de los mismos: Proporcionar la información solicitada facilitará la recepción de información sobre servicios educativos. La omisión o la inexactitud de la información, implicará la pérdida de este servicio.

2.2.5  Los usuarios, tendrán derecho al acceso, rectificación y supresión de su información personal en la base de datos.

2.2.6  Los usuarios declaran que los datos informados son verdaderos y exactos.

2.2.7  Los usuarios actualizarán los datos, toda vez que sea necesario.

2.2.8   En caso de que los usuarios no deseen ser contactados con estos fines, podrán notificarnos para interrumpir este tipo de comunicaciones en el menor tiempo que le sea posible. La notificación debe hacerse a través de la Secretaría Académica.

En toda comunicación con fines de publicidad que se realice por correo, teléfono, correo electrónico, internet u otro medio a distancia a conocer, se indicará, la posibilidad del titular del dato de solicitar el retiro o bloqueo, total o parcial, de su nombre de la base de datos. La notificación debe hacerse a través del formulario de contacto destinado para tal fin en esta página web.

3\. Excepciones al consentimiento
---------------------------------

3.1  Conforme la Ley de Protección de Datos Personales (Número 25.326), no será necesario el consentimiento para la obtención de los datos cuando:

3.1.1  Se trate de listados cuyos datos se limiten a nombre, documento nacional de identidad, identificación tributaria o previsional, ocupación, fecha de nacimiento y domicilio;

3.1.2  Se trate de archivos, registros o bancos de datos con fines de publicidad. En la recopilación de domicilios, reparto de documentos, publicidad o venta directa y otras actividades análogas, conforme las disposiciones de la ley de protección de datos personales, se podrán tratar datos que sean aptos para establecer perfiles determinados con fines promocionales, comerciales o publicitarios; o permitan establecer hábitos de consumo, cuando éstos figuren en documentos accesibles al público o hayan sido facilitados por los propios titulares u obtenidos con su consentimiento. En estos casos, el titular de los datos podrá ejercer el derecho de acceso sin cargo alguno y solicitar el retiro o bloqueo de su nombre de los bancos de datos.

4\. Seguridad de protección de los datos
----------------------------------------

4.1  Hemos adoptado los niveles de seguridad de protección de los datos personales legalmente requeridos y procura instalar otros medios y medidas técnicas de protección adicionales. No obstante, el usuario debe ser consciente de que las medidas de seguridad en Internet no son infranqueables.

5\. Exclusión de garantías y de responsabilidad
-----------------------------------------------

5.1  Excluimos, con toda la extensión permitida por el ordenamiento jurídico, cualquier responsabilidad por los daños y perjuicios de toda naturaleza que puedan llegar a ocurrir. En todo aspecto, resultará aplicable el "Aviso Legal" que regula el uso del servicio del portal de Internet donde se encuentra publicado este documento y todos los servidores del dominio que ponemos a disposición de los usuarios de internet.

##### Footer

##### Accesos usuario

##### Contacto

**© 2024 OneCampus - Todos los derechos reservados**

Buenos Aires - Argentina

DESCARGÁ NUESTRA APLICACIÓN MÓVIL

* * *

Atención por WhatsApp

Por favor, seleccionar el motivo de tu consulta:

Atención por WhatsApp  

Lunes a viernes de 10 a 18 hs. (ARG)
